Happy New Year!

今日係二零一八年一月一日星期一, 即係:
2+0+1+8 111
=> "11111"

How to say Happy New Year in 18 different languages

French – Bonne Année

Spanish – ¡Feliz Año Nuevo!

Welsh – Blwyddyn Newydd Dda

Italian – Buon anno

German – Frohes Neues Jahr

Dutch – Gelukkig Nieuwjaar

Icelandic – Gleðilegt nýtt ár

Japanese あけましておめでとう – (Akemashite omedetou)

Mandarin – 新年快乐 – (Xin Nian Kuai Le)

Cantonese 新年快樂 – (San Nin Fai Lok)

Turkish – Mutlu yıllar

Czech – Sťastný nový rok

Danish – Godt nytår

Finnish – Hyvää uutta vuotta

Norwegian – Godt nytt år

Polish – Szczesliwego Nowego Roku

Portuguese – Feliz Ano Novo

Russian – S novym godom